邊個再買熊就係鬼

一齊杯葛佢

岩